[賀佢老母]香港日程表可唔可以留返10.26俾我地？我地想做個紀念性PROJECT

因爲今年10月26日就係獨裁者朴正熙
頭部貫穿40週年啦！！！

我想藉住呢個風評被害千載難逢既機會
係香港中區（esp愛廣、老蘭）附近辦一場Re-enactment兼微型座談會

相信大家諗起韓國民運個陣，好多時會將重點擺左落全斗煥年代
例如光州民運、87民運
而好少將目光擺係朴正熙個年代

查實朴正熙個年代同今時今日既北國、以至香港都好接近——
修憲廢連任，佢地有「維新政變」，迫你公投改憲
民主集中制，佢地有「統一主體國民會議」，總統幫你選埋
功能組別，佢地準備左「維新政友會」，自動包辦1/3國會議席
政治清算，佢地送過金大中洗頭艇票、送過金泳三鏹水彈
打壓工運，佢地有份迫死一個假髮廠女工
DQ議員？金泳三見美國佬係咁「瀨朴」，走去同紐時記者講兩句，
點知黨中央就話你勾結外國勢力，火速DQ左你！

然後呢？釜山、馬山選民重唔同你死過，引發10.16釜馬民主運動
正當朴柒同佢隻狗車智澈諗緊點樣推平釜山班友個陣，叫埋左情報局長金載圭
去總統府附近間安全屋食餐糖醋排骨，順便報下你D料
問下個頭烽頭火勢點，決定幾時坦克清場
點知......

車智澈你咁撚串既？

就一槍射落車智澈，個頭又射落朴正熙隻手度
射射下JAM左火？唔緊要，即刻有人同佢換過支野，補返一劑落朴正Hi度
朴正熙既維新王國、61歲既人生就此壽終正寢

我想俾大家知既，唔係佢背後邊個FUND佢，更加唔係民主可以一味靠殺
而係呢次既義舉，令韓國從此擺脫北韓式統治

雖然金載圭爭取既盛世，轉頭就俾全斗煥1212政變落左閘
原定係釜山馬山既血腥鎮壓，亦意外地「移師」左去光州
不過如果唔係安全屋入面呢一槍
南邊必定會行上北邊個條一黨專政道路
到嬲尾「國共一撚樣樣」
你可能今世都無KPOP聽、無OPPA追，無韓妹丁

所以我想搵一班有少少表演藝術經驗既手足/巴絲
係街頭重現1979年10月26日漢城既呢一夜
來爲獨裁終焉既40週年紀念
向當年10.26既六位義士致敬

手足早啲訓

就係呢篇訪問，令金泳三無左個議席，
更令到朴正熙無左條命、韓國無左終身連任制！

想了解更多金載圭義士既資料可以入來

入到去搜尋「김재규」
會見到好多佢既相、真跡

識韓文者不妨入來FC

推

Pish

炮打維新心臟！！

推
香港的安全屋在製造生命
韓國的安全屋在消滅生命